支共刁總訓話香港人！！！

李鵬仔女誠邀大家727入元朗賀一賀佢呀

加油

改圖 不了

咁你去玩牛屎啦 一樣姐